Dr. Fauci: no reason to be walking around with a mask

March 2020: Dr. Anthony Fauci talks with Dr Jon LaPook about Covid-19

In March, Fauci told 60 Minutes that masks should largely be reserved for healthcare providers. In April, the recommendations were broadened to include simple masks for the general public.